點解可以食ram食得咁勁

清哂background app,kill ram,就咁樣

因為rem世界第一
ram只係毒舌婦

2021年啦，用爆咗ram會自動kill app清ram嫁啦 jm9

iOS 的檔案系統也是近似 Unix，因此與 Android 手機差不多，會盡可能用盡記憶體工作，如果你會使用一些監察和清理 iPhone 記憶體的 Cydia 插件就知道，iPhone 的記憶體使用率一直都維持在 90% 以上，就算清理多次還不能完全騰空記憶體。

如果堅持要清理 iPhone/Android 手機的記憶體，結果是會令手機動用更多時間和系統資源去重新載入應用程式到記憶體之中，令電池更耗電。不過有一種情況你是可以清理記憶體，就是手機 App 崩潰以及載入錯誤的時候，透過重新載入應用程式可舒緩載入錯誤情況。

但發覺一lag要清一清先唔lag

肚餓

暴食症

an俠：無可能，2021年an機唔會lag，你嗰部幾多年前史前文物？

咩機5.73gb ram

樓主果部屌米？ 🤨😒

用得垃圾機唔係預咗

係啊 刷左rom

估唔到今時今日仲有人用電話個陣搞呢D無謂野 唔怪得用屌米

backup緊比中共都要用ram架

ram放係到唔用等於晒左

help

用得屌米就預咗啦

重新開機之後冇野了

用小米，頂到半年都偷笑

勁耐冇理過用咗幾多ram同剩低幾多ram
用到疾reboot 就ok